做廣告係咪可以好似張志明咁做人生贏家？

好撚正

ff

做10年日日瘋狂ot先得16k

點解張志明咁風光

第2集都知唔風光啦